國際戰線啊 Reddit啊 Twitter 啊

知唔知好多巴打整既文宣圖係reddit同twitter都推唔起
唔該每個連登仔都要申請個Twitter reddit ac

同埋而家熱門好多都唔係行動post啊
説好的國際戰線要focus中英聯合聲明呢
説好的告到警狗上軍事法庭呢
而家連兩個法律絲打既行動post都唔過30頁

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

你班連登仔真人唔夠狗打，係咪做鍵盤戰士都要輸啊
我地就黎輸架啦